有冇人覺得TL同tommy仔好似

以前大家都係小強
都好欣賞佢地係黃絲
無意起youtube 聽到TL首新歌聽完之後發覺tommy仔啲歌正常好多
真心TL如果想多啲人撐你
的起心肝搵人教你唱歌好過你作埋啲古靈精怪歌虐待啲聽眾